召集今日搭車經過葵芳站巴絲

記得拍卡入閘又好 行過又好
然後去醫管局旗下診所或者醫院
瑪加列最近 不過好多藍醫 勇武唔好去
然後話自己今日行過葵芳站 之後呼吸唔舒服，皮膚過敏
要有大量市民 如果去完機場和你飛就經過葵芳站
大量市民不適 記者幫幫手 煲大地鐵站放催淚彈
推埋醫管局上台

利申：唔舒服就要睇醫生

自推

十連

二

三

四

五

推

六

七

八

九

十

留意一點 唔舒服係感覺黎 唔需要真實有證據證明
照Xray 睇唔到
佢問你 你話呼吸不順
當然食tg應該會直接影響呼吸道
但而家係講殘留物質
你話皮膚過敏 自己痕到R到紅曬先去睇醫生都得